(有圖)究竟現在的年輕人買like係咩心態？

今日開ig見到熱門有段片咪開黎睇下 一開見到成一萬個人views. 咁咪睇下個人點解咁有名。 一開幅相睇 入面like既絕大部份係外國人 甚至阿拉伯人都有.....一睇就知係買like app的傑作。 究竟like真係咁重要咩？重要到要俾錢買。 呢個年代既呢種心態已經被扭曲晒....

如果想開心 為什麼需要等?

開心就好

吸引到人(例如你)點咗入去，多人接觸多機會愈來愈多人睇

覺得威掛 有啲窮撚冇錢買like就會鳩like其他人
令人留意佢

其實唔洗俾錢買
有app可以你like完人地 人地會自動like返你咁

你同佢都太認真嗱

我都買左followers 幾抵玩

幾錢？

有youtube channel
即係想出名 想做youtuber啦

又係籃波撚...搞乜撚
班籃波撚又狗公又扮球星又買like乜撚野事

大家一場朋友 何必呢

同樓主夾埋既屌

樓主之前個post都係借刀post嚟